家屬再探訪被拒 其實又點止見唔到咁簡單

今日係第159日, 尋日家屬再探訪被拒
無意中碌到黃之鋒FB, 小編嘅一段說話令我好感觸

「希望大家毋忘12港人事件並不止於令人齒冷的秘密羈押及審訊。由早前出動國安處拘捕黃國桐律師等11人「涉嫌協助逃犯」，以致吊銷中國人權律師任全牛、盧思位的律師執照，打壓和清算只會接踵而來。 縱然我們此刻十分渺小，但希望各位繼續在力之所及的位置奮鬥，不要令受苦受難的手足被遺忘。」

節錄十二人案無辜嘅人受到咩令人髮指嘅待遇

2020.9.22. 12 港人被關押 31 天，共有 5 名律師退出案件，至少 8 名律師被當局約談，至少 6 位律師要求會見當事人被拒絕。
Source: 立場

2020.10.10. 在九龍及新界拘捕4男5女，涉嫌干犯「協助罪犯」罪， 懷疑9人早前協助12名港人非法越境。
Source: RTHK

2020.12.28. 12港人案開審 多國領事館代表未獲進入
Source: Now

2021.1.13. 盧思位遭吊銷律師證書聽證會 代理人被阻入司法廳 聲援律師遭拉上警車
Source: 立場

2021.1.14. 警方國安處拘捕十一人，指他們涉嫌協助十二名港人偷渡，被捕人士包括本身是律師的九龍城區議員黃國桐。
Source: Now

2021.1.27. 家屬再到鹽田看守所探望其子，但當局突然宣稱因疫情關係，要等待安裝視像裝置方可安排探訪。
Source: RTHK

****節錄咋, 未齊嫁
提提大家聽日星期五, Retweet 加hashtag #FridaysforFreedom

Day 159 Twitter 戰線

#save12hkyouths

文宣

聽日任律師聽證(上晝8:30) 可以留意以下Twitter, 有機會有任律師聽證會前後嘅Live 睇
(有咩用? 確保佢哋咁多律師去, 咁多律師翻咋)

HK update

#StandwithHongKong

#HSBC

#CCP

good timing去推post

繼續推上熱門

推呀

正評推post

RT 埋就更好喇

火

連見個面都阻止
共產黨真係好仆街

崔

放工搞

21日隔離完, 又做埋測試
25號都見咗一次喇, 又話武肺唔畀見..

多謝你

所以我哋要keep住發聲，十二手足先會安全

企鵝

屋企人一定傷心死

係, 想講粗口

RT

千辛萬苦上到去到見過一次，依家又扮晒嘢唔俾見

重點係已經咩都跟足

依法治國真係笑話

dklm

屌佢老母又用武肺做藉口

車震

萬能key

Push and rt

世榮

英

推

禾

Pish

諗

Push

推 頂住！

有啲擔心入面有冇足夠口罩俾手足

push

嚟喇

唉

SR巴

推上熱門

好似上咗

又上咗熱門

真係比之前易上熱門

又上熱門了崔巴，睇嚟都係標題唔加日期，內文先加好啲

唔通我哋講啱咗？

要唔要聽日加日期試驗吓

聽日再睇下點先

之前好似推十幾頁都上唔到，定係出post時間都有影響呢

我日日都係呢個鐘數出

青，收工喇

好

仲wfh緊

真係好，又要逼巴士

正呀，冇得wfh慘過狗

係office訓埋 就唔洗逼巴士啦

但人工好低呢

阻我收工者死

邊個俾你收工

根據非正式統計，連登FG 起薪5萬
咪扮

係喎，爭啲諗唔到，當office係屋企，咁咪都係wfh囉

寧願人工低啲都有得wfh

好彩你係話非正式統計

推呀。。。。。。。

諗起都爽 1日24粒鐘都可以開工

不了 份工冇錢途又冇前途

俾你探訪係做show渣

推推推

廿四小時都俾老細塞錢入我袋

香港好似冇邊份工兩者都有

cls

我都想有咁多

俾佢地知有人堅持到佢地平安

我係黎生

有得返工仲想收錢

我都係

窮

係，RT

唔要良心就會有

我好撚窮

有

有工作經驗俾你賺已經好大得益，仲收咩人工

我愛返工呀

好癡線

咁我揀良心了，錢係重要，但唔值得放低良心去賺

我要做到九十歲

正確態度

幫你打打2456 71111

就算封區，我都要逃出去返工

好想日日逼巴士，做到唔停手，邊食飯邊覆email，再ot到十點，做足七日

小鮮肉

返工果區封左 都要照沖入去做野

翻埋我嗰份

真係要打電話

正 1日24粒鐘都可以係office做野

封區前淩晨早啲返到公司

老細：收到消息要封區就即刻搭車返公司做準備啦，唔駛教啦

老屎忽：你咁樣冇責任感呀，唔捱得blabla，呀叔我當年ot足幾日唔返屋企係基本

好幸福，多啲嘢做又學到多啲嘢

Where”s 基爾

推啊

係即刻飛的返黎office

rt住等7點

唔好見啦
有咩意思.....搞咁耐大家都攰

不忘

不忘
推返先

罰你推多次

之前出開post個巴打唔見咗

諗起上次打風啲人喺冧樹中間爬出嚟返工

放假啫

呢張？

諗唔明佢哋個腦諗乜鳩

自罰再推

retweet guys

山竹果次

RT呀呀呀呀

好似放咗好耐會唔會有事

P

Fives

樓主mon post

187

為左返工.....

可以去到幾盡

冇人可以阻止到香港人返工

諗起前兩日⋯

油

?

佐敦個阿叔

Wow

到我失憶啦......

今晚小攰，抖抖再嚟推

ok

我嘅訴求就係返工

721 831 101 1111

J

I am back

RT 蛋

仲有好多日

準備去搶CCTVB post 頭位

淚淚。今日幾點

仲有10分鐘，唔係我開，你等腦腦

Oh , 呢個仲難

唔好咁啦

唔緊要，有鋪癮想搶咁解

我而家已經對搶唔搶到冇乜所謂，初頭都會執著

聽日得閒記得睇下任律師Twitter
上次盧律師到夜晚先放人

過下癮啫

rtrt

中國維權律師，好少Tweet

求球

餐包巴同諗名巴呢

催崔

球球

閪閪

呀靚RT

我啱啱瞓醒

同我上

推post 好易眼瞓
有冇人好似我咁

我都會

又撞

我諗其他人都會嘅呢個point

辛苦你呀

主席

上去

講呢d

做咩

青青公子

我想嘔呀.jpg

嫌棄我

竟然估到你講咩

上

瞓咗幾耐

一粒鐘

平時夜晚瞓幾耐

睇心情

有冇6個鐘

Push.

一時時喇

dp

崔巴

你係雙相睡眠

主席，RT咗未

火 巴

now

好想學Big4狗咁ot到日夜顛倒

睇咗天竺鼠車車未

住hall 都可以

物管都可以 1日24粒鐘坐office聽住客電話

仲要瘋狂俾人問候，可以訓練eq，正呀，有錢收又有嘢學

想問好耐，物管人工點

2456 7111

睇過一兩集
幾得意

得閒睇下

睇到上咗癮，依家化身做天竺鼠宣傳大使

輸咗

做連狗 宣傳大使 點睇？

連狗原型是咪柴柴，定唐狗？
利申：唐狗愛好者

連狗就係連狗
係獨一無二嘅

想買連狗公仔攬枕

我冇事，我愛返工，返工就係我人生意義，no work no life

識嘢

有依個emoji嘅款就好了

我地開po

不過要連仔肯授權搞先得

咁個攬枕係狗樣？

遮住咗個狗樣

開咩po?

咪就係低人工

我撳緊個電話，等等有車到你樓下

又黎

鍾意翻工係一種病

係個電話.........

CLS病

法庭po
已經開咗

你背到喇，你屋企電話

走先

過緊去

冇人可以阻到我返工

所以我去到商場見到啲物管都對佢哋好客氣，大家都係打工啫，無謂為難人哋

覆錯人

商場都算 私樓先最癲

柒咗

聽講啲中產私樓係地獄

一世英名 一朝喪

冇錯 佢地真係24小時standby咁濟 d法團又係on9

你贏

個攬枕形係狗形？

乜都投訴

冇錯.有得揀都唔好做私樓

唔緊要喇，我喺隔離台一日柒幾次

咩台

好難喎主席

油b

咁仲有咩有物管

咁係咩形？

狗

up

公/居區

公屋既癲佬 係返工先要對 放工係可以唔理

我問定先

咁睇唔開?

咁多巴打做物管嘅

好撚窮

利申：未做過

yup，最好大舊啲，好攬啲

想像到嗰種懶高貴嘅閪語氣

擺公司可以防小人

咁咩盤先最好做

港女上身：Well~

最好做應該係商廈 之後就是但啦
如果係做物管工程 商廈同公屋都算ok既

突破盲腸

除左居/私樓 私樓真係不了

穩定嘛

商廈成日見到啲物管黑絲囡囡

好熟

但香港最多好似都係私樓

由其中環

都係嘅 不過遇著閪客真係

男同事點忍

仲有公屋既

觀塘都有，收工，塞人又塞車

hea9佢咪算

白卡佬樂園

原來係咁

日日入廁所......

觀塘我屌爆你老母呀，一入觀塘就好燥

加埋屯公

觀塘唔多 經過都唔多覺有

唔好以為真係咁多啦 1條村最多咪幾個

唔敢想像，求其一邊炒車，可以喺巴士度過夜